好羨慕啲人身體柔軟度高

其實身體上好多痛都因為好多肌肉硬晒，柔軟度高連血液循環都特別好，個身relax又唔易有焦慮症，總之咩都好啲咁

可以自含

自屌屎眼

咁？

有啲人天生柔軟啲 係咪基因問題

一定係練返黎
唔郁唔拉
長期坐行訓
點會軟

好想自含

有個FD身體好柔軟
做親咩運動都唔使熱身直接落場都唔會拉傷

就算係練返黎，點都有啲人有先天優勢嘅，唔係人人可以咁易練

拉得多就變軟，以前我兩腳伸直身彎低向地下雙手距離地面大概仲有20 cm，之後夜晚keep住日日拉呢個動作分半鐘，依家拉左差唔多近一年，兩隻手板可以掂住地板，當初個種辛苦慢慢變咗舒服同放鬆

學生時代成日跑跑跳跳可能仲ok
返工成日坐就真係咩先天軟都係假

我番工就算坐住都會向前彎下腰
又起身拉下筋咁